當年劉錫明比人揶揄改花名，有冇圈中人出過聲?

都幾撚慘

仆街仔倪震

是緣是債是場夢

果陣啱啱出世，不嬲覺得娛記仆街
黃子華講個道理人人明，但無人改

當年記者林美香被迫害
記協都無出聲
你旨意跟紅頂白既娛樂界？

蒼天將所有咸虫作弄

當年尿震有出yes 又yes卡，邊個藝人敢出聲??